戴口罩班人唔會咳 咳班人唔會戴口罩

呢幾日對d咳聲打乞嚏聲好敏感
聽到聲望下咩人
十個有八個都冇戴罩
一個戴罩但拉開先咳
得一個真係識點用口罩

冇帶罩九成係奇行種樣

示意圖

一隻奇行種就可以令社區防疫出現缺口

d奇行種真係好恐怖

醫護罷
一起罷

跟住就係佢咳同打乞嚏又唔撚掩口

應該立法咳同打乞嚏唔掩口鼻就要罰款
咁撚多便衣捉示威者
但就唔派d人加強社區防疫

支持醫護罷工

成班叉妹叉仔都唔戴

滅晒佢地就啱

香港啲仆街廢老就係咁
自己永遠唔撚戴

C鳥要用腳

罷工救港 功德無量
請加入工會

今日有個呀伯兜口兜面咁咳
同佢一米距離都無

如果佢有病毒，
而又有飛沬彈中我眼
咁我就仆街鳥

覺得要用眼罩，
唔係講笑，啲仆街好無公德心

我寫咗啲戴口罩易岀事嘅位
希望大家避免錯戴令口罩發揮最大功效
推比朋友 / 拜年親戚問拍拖未 你問佢識戴口罩未

【口罩文宣】錯誤戴口罩不可保命！戴口罩Do / Don’t ！

係
屌佢老母
通常都係死廢老阿嬸

一個戴罩但拉開先咳

呢d賤種唔死都冇撚用

有戴口罩嘅廢老咳果時會除口罩咳

見住個女人個口罩拉到去下巴
但係不停咳

香港人到最後都係會俾d支那賤畜累死

國際戰線：求國際封鎖香港

有呢d人就知封唔封關都多餘

咁又唔係
封關就只有流感
唔封關就要應付埋肺炎

而且隨地吐痰好方便

覺唔覺多人聚集地方就算係室外都應該禁煙？懶係有公德心，其實二手煙一樣影響人